{"config":{"lang":["pt"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Home","text":"Participante Matr\u00edcula Pedro Paulo Monte Pagani 211043736 Israel Silva Nunes 170121267 Aline Melo Oliveira 211031557 Murilo Rodrigues de Araujo 190114622 Uires Carlos de oliveira 202043307 Pedro Paulo Monte Pagani 211043736"},{"location":"vis%C3%A3o%20do%20produto/","title":"Vis\u00e3o do Produto","text":""},{"location":"vis%C3%A3o%20do%20produto/#historico-de-revisao","title":"Hist\u00f3rico de Revis\u00e3o","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor 20/09 1.1 Primeira vers\u00e3o do documento Todos"},{"location":"vis%C3%A3o%20do%20produto/#declaracao-de-posicao-do-produto","title":"Declara\u00e7\u00e3o de Posi\u00e7\u00e3o do produto","text":"<p>O produto proposto \u00e9 um aplica\u00e7\u00e3o WEB, com extens\u00e3o tamb\u00e9m no formato mobile para celulares Android e IOS que funciona como um acervo de conte\u00fado audiovisual, al\u00e9m de ser poss\u00edvel que os estudantes fa\u00e7am upload de seus pr\u00f3prios v\u00eddeos profissionais a pedido ao administrador. \u200b</p> <p>A aplica\u00e7\u00e3o al\u00e9m do acervo vai ter funcionalidades voltada para o mundo do audiovisual, como um lugar para postar cr\u00edticas especializadas sobre as pr\u00f3prias obras postadas pelos alunos. \u200b</p> <p>Os usu\u00e1rios s\u00e3o principalmente estudantes do IFB, mas tamb\u00e9m toda a comunidade interessada em filmes e v\u00eddeos voltados ao cinema, que logo ter\u00e3o uma forma mais simples e direto de acesso por meio de seu celular.</p> Para Professores e Alunos do Curso Audiovisual do IFB Quem Os professores conseguirem armazenar e catalogar as produ\u00e7\u00f5es e os alunos distribuir de forma simples. O Emaflix \u00c9 uma aplica\u00e7\u00e3o web com porte para mobile. Que Armazena, cataloga e distribui as produ\u00e7\u00f5es em uma unica plataforma facilitando o acesso Ao contrario Do youtube. Nosso produto Centraliza a distribui\u00e7\u00e3o dos videos do IFB, contendo todo o acervo em um unico espa\u00e7o e facilitando a busca. <p></p>"},{"location":"vis%C3%A3o%20do%20produto/#objetivo-do-produto","title":"Objetivo do Produto","text":""},{"location":"vis%C3%A3o%20do%20produto/#objetivo-geral","title":"Objetivo Geral","text":"<p>Organizar e facilitar o acesso \u00e0s obras cinematogr\u00e1ficas criadas pelos alunos do IFB\u200b, agregando as produ\u00e7\u00f5es em uma unica plataforma.</p>"},{"location":"vis%C3%A3o%20do%20produto/#objetivos-especificos","title":"Objetivos especificos","text":"<p>Criar uma espa\u00e7o para cr\u00edticas especializadas, dando mais visibilidade para especialistas no assunto.</p> <p>Organizar as produ\u00e7\u00f5es de acordo com g\u00eanero, sub g\u00eanero e classifica\u00e7\u00e3o indicativa.</p> <p>Facilitar a entrega dos filmes para a comunidade.</p>"},{"location":"vis%C3%A3o%20do%20produto/#tecnologias-a-serem-utilizadas","title":"Tecnologias a Serem Utilizadas","text":"<p>Plataforma: Aplica\u00e7\u00e3o web, Android, IOS Linguagens de programa\u00e7\u00e3o: Flutter, Java</p>"},{"location":"vis%C3%A3o%20do%20projeto/","title":"Vis\u00e3o do Projeto","text":""},{"location":"vis%C3%A3o%20do%20projeto/#organizacao-do-projeto","title":"Organiza\u00e7\u00e3o do Projeto","text":"Papel Atribui\u00e7\u00f5es Responsavel Participantes Dev Scrum Master Organiza\u00e7\u00e3o de sprints, planejamento de objetivos\u200b\u200b Danilo Naves do Nascimento Todos Dev Back end Codificar o produto, codificar testes unit\u00e1rios, realizar refatora\u00e7\u00e3o, quando referentes \u00e0 parte de back-end do produto\u200b Israel Silva Nunes /  Pedro Paulo Monte Pagani\u200b Todos Dev Ci Test Executar testes e implementar a integra\u00e7\u00e3o cont\u00ednua Aline Melo Oliveira /  Uires Carlos de Oliveira\u200b Todos Dev Front End Codificar o produto, codificar testes unit\u00e1rios, realizar refatora\u00e7\u00e3o, quando referentes \u00e0 parte de front-end do produto Murilo Rodrigues de Araujo\u200b Todos"},{"location":"vis%C3%A3o%20do%20projeto/#planejamento-das-fases-eou-iteracoes-do-projeto","title":"Planejamento das Fases e/ou Itera\u00e7\u00f5es do Projeto","text":"Sprint Produto(entrega) Data Inicito Data Fim Sprint 1 Defini\u00e7\u00e3o do projeto  Defini\u00e7\u00e3o do tamanho da sprint  Defini\u00e7\u00e3o da stack  Defini\u00e7\u00e3o das praticas Scrum e Xp a serem utilizadas 11/09 29/09 Sprint 2 Cria\u00e7\u00e3o do Backlog 25/09 06/10 Sprint 3 Features  09/10 20/10"},{"location":"vis%C3%A3o%20do%20projeto/#matriz-de-comunicacao","title":"Matriz de comunica\u00e7\u00e3o","text":"Descri\u00e7\u00e3o Area/Envolvidos Periodicidade Produtos gerais Sprint Planning Equipe do projeto Quinzenal Backlog da Sprint Sprint Review Equipe do Projeto Quinzenal Revis\u00e3o das features Sprint Retrospective Equipe do Projeto Quinzenal Documenta\u00e7\u00e3o de projeto, melhorias e li\u00e7\u00f5es aprendidas Daily adaptada Equipe do Projeto 2x por semana Ajustas equipe e revisar avan\u00e7os"},{"location":"vis%C3%A3o%20do%20projeto/#gerenciamento-de-riscos","title":"Gerenciamento de riscos","text":"Risco Causa"}]}